[又係IKON] iKON具晙會曬北野武簽名被粉絲勸阻 導演曾發表過厭韓言論

iKON成員具晙會在個人SNS上上傳了日本導演兼喜劇演員北野武的簽名並寫道：“感謝北野武先生。請參加iKON的演唱會。”因北野武過去曾有發表過厭韓爭議的言論，所以粉絲在具晙會的SNS下進行了留言忠告。該粉絲留言中表示：“北野武有厭韓嫌疑，請刪除跟他有關的內容。”隨後，具晙會回复粉絲：“請不要對我指手畫腳，我不喜歡。”表達了自己的立場。

對於具晙會展示與厭韓演藝人關係親密的行為是個人喜好，還是認可厭韓的言論？粉絲之間的爭論也越來越激烈。“請回應一下粉絲的請求吧”“這次是作為韓國代表愛豆的失誤了”此後，具晙會刪除了相關的文字和圖片。

北野武曾在韓劇《冬日戀歌》在日本風靡一時之際發表過，“應該看強佔獨島（竹島）國家的電視劇嗎?”以及“韓國人漂亮的原因是整容手術”等具有爭議的言論。

另外，iKON正在以10月1日回歸的新專輯《NEW KIDS:THE FINAL》準備和亞洲巡演一起進行中。26日，iKON即將在日本發售專輯《RETURN》。

延伸閱讀:
Big Bang師弟來台開唱 竟大喊「中國的粉絲！」

係時候入下雪櫃

隊野摺柒左佢啦好嘛
成班自戀獸以為自己好紅

只係識有個叫波比
好紅?

新北市d fd

Ikon班垃圾就收檔啦
淨係bi打隊友同笑外國籍idol口音已經夠仆街

究竟全盛時期既IKON可以做幾多on9嘢?

咩事

冇睇男團MORE

班韓狗真係玻璃心 show下個簽名都要求撤回

咁都玻璃心

正垃圾

唔覺有咩問題

oppa平時好溫柔架

Ikon快d收皮啦

最近去台灣演唱會
佢講左句「中國的粉絲們」

Ikon 不嬲垃圾
態度差實力一般

「大家好，我是具俊會 (JU-NE 本名)。

稍早在 iKON 的團體節目拍攝中先緊急地道過一次歉，讓一直支持與喜愛著這樣不足的我的粉絲們擔心真的非常抱歉。

無條件地為了我而對我說的話、因為擔心給我的建議，我卻沒有搞清楚狀況，只當成是和親近的朋友聊天一樣，對於自己輕率的想法我感受到了遲來的羞愧，真的很抱歉…

對總是最先想到我的粉絲們回了輕率的話語真的非常後悔，我會以這次的事情為教訓，努力成為更成熟謹慎的具俊會的。

再一次真心向各位低頭道歉。

具俊會敬上」

而家BI都識扮吓嘢，呢條友仲未識醒？